點解依家日校高層（特別科主任）可以咁變態咁冇人性？

所以好仆街

你錯啦 根本全香港既老屎忽或者高層都係無人性, 你睇睇正苦

你錯啦
呢個世界有邊度嘅
上層高層會分享權力？
願意平等工作？

屌奶星

可以學今朝個miss咁係學校跳樓，再寫埋遺書話比邊個迫死，做鬼都唔放過佢

唔無人性咪唔夠特別
唔夠特別自然做唔到特別科

個個做果啲位都幾張白卡旁身

連登仔: 點解唔辭職?

佢擺明睇個個野唔順眼想玩走佢啦

通常越高級就越PK

拒絕完成非任內事任務
搵同事起個員工福利會
然後叫佢交report先可以申請你做野
做到死確實係你嘅事，爭取福利人人有責

先有順民
後有暴君

佢比急趕嘢你聽朝交
你咪第二日射波囉

佢開會開到7 點
你咪4 點上完堂SL囉

佢d文件
你打死都唔交
慌佢打你咩
鬧你咪自己行出房囉

唔理唔做唔回應

你要比佢更hea
佢寫花你file咪由佢寫囉
佢都無你符㗎

d人做死自己只係自己攞嚟賤
你要比佢更賤

入camp咪自己順便入廠body check囉

見過有同事要帶豬頭骨大陸camp
去到羅湖入關先話唔見左張回鄉証

明明都好醒目早幾日keep住先
去到關口先比佢

短短5分鐘10m米路都可以話唔見

記住
面皮唔值錢
自己生命自己珍惜

你唔珍惜搏命做
唔會升職

中小學教育界好撚多黑暗嘢
通常啲校長隻手遮天
權力過大

成班19文憑/大學畢業廢鳩學人玩權鬥 笑4

為學生的老師就要俾人玩9

Wa 我屌你 小學老師都5萬6頂薪
早知我都讀教大

我相信而家做尋仇生意應該幾好搵

大家忽略咗一點，從事教育的人，冇人性，冇同理心

其實老師對住各個學生已要花精神
但往往仲要理埋無關教學的嘢

大學呢

人人都係咁架啦
有咩位可以只係做自己既野
強如機師有時都要出去禮賓

本身教師就已經係OVERPAID左
人工包左依D行政野
如果扣出黎, 請個EO去做, 你出少3萬人工去請EO囉
重要講緊一年咁多假期, P FUND 一年最少5%

如果無左教師依個職業, 幾多垃圾只係做ACO?

唔跟point, 唔足人工，合約